梁家傑: 2021年2月28日必定記載香港史冊 今次受害唔單止係47位被告 而係香港嘅司法制度同法治精神

47名參與民主派初選的人士被警方控以「串謀顛覆國家政權罪」，案件今日在西九龍裁判法院提堂。控方今午申請押後案件三個月，讓警方繼續調查，同時反對所有被告保釋。辯方對此大表不滿，其中代表四名公民黨成員的資深大律師梁家傑陳詞直斥，控方做法不公義，亦不能自圓其說，「梗係查完查晒，認為有足夠證據先起訴，唔會起咗訴先查！如果係要咁長時間查，咁咪唔好告囉！」

代表四名公民黨成員的資深大律師梁家傑陳詞斥，控方要求押後三個月讓警方調查，卻反對所有被告保釋，做法不公義及自相矛盾，亦不能自圓其說，「梗係查完查晒，認為有足夠證據先起訴，唔會起咗訴先查！如果係要咁長時間查，咁咪唔好告囉！」

梁自言首次「有幸」在國安法指定裁判官席前陳詞，指「2021年2月28日必定會記載喺香港嘅史冊，見到香港高度公平嘅選舉制度江河日下嘅第一步，今次受害嘅，唔單止係47位被告，而係香港嘅司法制度同法治精神！」

仲信有法治

瞓咗幾耐？

so?

除左咁呢？

袋巾：點諗到共產黨咁衰嘅啫

魚蛋果時呢

99年有人大釋法都死撚左啦 今日係葬禮

呢條賤人嚟

共狗仲班分化